[認真] 女朋友話未ready好拍拖

是咁的
我女朋友 — 叫佢做Annie啦 (假名)
佢啱啱同佢嘅Ex散咗無耐
然後我同佢由某種渠道
由hi bye friend
做咗乜都傾嘅朋友
前後時間都只係大概半個月
就係呢半個月 比較後期嘅時候
佢就開始暗示鍾意我
咁我亦都對佢有好感
於是我就約佢出去食飯
咁就一齊咗

咁我同Annie一齊咗之後
其實都幾sweet
詳細內容就唔多講啦
事隔2個禮拜之後
Annie就同我講
話佢未ready好拍拖
認為我哋2個發展得太快
不過佢係鍾意我嘅 (佢自己同我講)
咁當然我都鍾意佢

咁多位萬能嘅連登巴絲打 我應該點做好
利申: 無綠帽

人地騎牛搵馬
而家有旬盤咪叫你做後備 乜撚野未準備好

同你未ready好

屌 都話唔關綠帽事
認真討論好無

相處多一排先啦

同你未ready好姐=花色收兵
揾個個啦

水泡

屌，好心你就咪咁咸濕啦
成日摸身摸勢，總話好sweet詳情唔講
你咁手多多係人都怕你啦

認真答你
佢對你有好感
可能出街嗰刻有feel / 情緒想同你一齊
但一齊咗之後發現其實唔係太適合
所以咪用咁嘅藉口
勸你都係放手

利申 之前成日都係咁
唔想hurt人所以依家會控制自己唔好咁易受一時感覺影響

咸你老母

你啱嘅
好彩我都未踩得好深

未ready拍拖即係所有野都係你ff

聽你咁講 佢應該真係鍾意你
但岩岩先散左冇幾耐 可能佢朋友家人會覺得佢花心之類
所以未ready住

花多少少時間陪佢 我相信你地最後一定可以係一齊

未ready好拍拖 又點算係你女朋友

我都好希望係咁
搞到我都唔知搵唔搵佢好

算吧啦 唔會有結果 早啲抽身 對自己都好啲
利申:過來人

死狗公 人地有仔

以為自己出Post

我係狗公就唔撚洗咁煩
同埋人地除咗我之外 一條仔都無

同你未ready
邊有女唔想拍拖架
又食又拎唔洗本

未拍拖又叫咩人做女朋友

真心拍咗，然後佢話
覺得自己未適合拍拖住 覺得自己示ready好

試落覺得唔岩囉

對你有feel 係真 ！ 但因為好多因素唔想同你拍拖。
例如你個樣 原來自己接受唔到條仔咁柒。
或者2星期就睇清楚你為人 可能小器 唔take Care人 自私 自大等等 .. 最後就係無錢無上進心。

有Feel可以當飯食咩 ？
一齊 ，不了！過唔到自己。

條女很清楚收兵好過嫁人

毒撚真係好可怕
人地都話未ready拍拖
你就死都話人地係你條女

Fail

睇住樓主唔願睇清個現實真係好想笑#

死傻仔當你水泡

自覺樣都叫差 但真心frd話唔差 (當然都唔係好)
自問暖男一名
錢呢個因素可以撇除

岩岩分完手想有比人錫既感覺，你又唔差又比佢到，但係一齊左之後發現好多野唔合適，咪搵個理由分

樓豬可能幾好傾 乘虛而入
條女一個空虛唔小心做錯決定
唔想同佢拍拖但又想收兵

即係話你唔係佢鐘意個type

唔係話想hurt9你
唔通你班fd直接話你樣衰咩
話唔差就自已理解下
唔拍拖就算 唔好做兵 搵過第個好女仔

我都好撚憎人做兵 有損男人嘅名義

算吧啦

自覺樣都叫差 但真心frd話唔差 (當然都唔係好)

又黎打飛機 自我感覺良好

唔好咁多幻想啦狗公

係咪未放低前度呀佢

你喺度問通常d人都係答你綠帽/收兵咖喇
認真答你
可能情感上真係鐘意你 會掛住你 見到你會面紅心跳
但比起想同你拍拖倒不如話只係有好感
個感情係未去到想日日對住你/想互相比promise既程度

又或者同你相處左一排 發現你貨不對板 覺得同錯人一齊
又或者係你太猴擒唔知做左d咩 佢發覺原來拍拖就要交自己出去就唔想拍拖住

我諗應該係 佢之前拍咗幾年

咩渠道識
老實招來

後備

annie可唔可以比我睇下你個胸 一邊就夠架喇

原來她不夠愛我
原來我坐後備座

算鳩數啦毒撚 放過人地啦

駁唔到

可能佢怕自己太衝動
怕發現自己只係有激情
想諗清楚啲姐
唔好咁擔心

未ready拍拖但係點解你會叫佢做女朋友

如果係 但佢又唔搵翻前度既？
你有冇問下佢點諗

姐係佢中意既仲係前度啊

我都同你差唔多

幾個月前，都一樣情況
後來睇化左，根本佢地未放低ex，見有人關心有人錫
就衝動一齊，冇諗過合唔合適

岩岩散既女真係唔岩快攻呢
俾你一齊到個main cost都高

講真係就果斷分開先
係呢段混沌期唔好俾佢覺得你既好係老馮
佢唔搵返你就放手

可能真係咁

樓主明顯已經被叮出局！

放手 講就易 做就難

樓主我同你一樣
以為自己開post

你同佢傾下先啦
你確定係因為未放低前度？
你話佢主動搵翻ex even復合就話姐

同埋個女仔幾多歲呀 係咪未玩夠 未定性

真係對你有野點會話未ready

未ready拍拖 仲算唔算係你女朋友

人地唔係未ready拍拖 係未ready同你拍拖

未ready好 點解叫佢做女朋友

認真答你 佢係冧你點會捨得同你講呢啲嘢 晤撚驚你走或揾第二個 同埋你個標題錯撚曬 乜撚野女朋友 人地話未ready拍拖啊on9

已經搵定下一個

女仔未夠18
我19

太細啦 你都唔大
好明顯佢仲想試啦！

事後慢慢冷靜諗番，你亦點都諗唔到，佢究竟鐘意我地d咩
或者根本就冇